一人n句歌詞表達依家既心情

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒 愛過的 成熟了 犯錯只因失戀太少

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

情侶是 情侶吧
難以將身份降價
你好心婉拒不傷大雅

何事落到這收場 枯死在你的手上

Cause even after all this time I still wonder
Why I can‘t move on
Just the way you did so easily

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

得到这结局
难道怪罪神没有更伪善的祝福

拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性

sor就咁copy冇睇到係殘體
得到這結局
難道怪罪神沒有更偽善的祝福

誰夠膽公開這種關係 公開對你的執迷

挖空一切尊嚴願你會貪一眼

曾經講過的誓死一齊 今天你纏著他歡愉之際

愛麗斯喜歡什麼氣味
何必妒忌 難道你
愛我這副心地

我現時自己肯做飯

悶極時自己肯漫浪

大家啲歌詞都好負能量

你不是真正的快樂

你的笑只是你穿的保護色
曾經我同佢都好鍾意一齊聽五月天

而家越笑得犀利就越感到自己帶既面具有幾厚
我為一個帶咁厚面具既自己感到羞家

大冬瓜誇啦啦啦~啦住冬瓜仔~發現好多計仔~

成年人類嘅世界 點解有啲Kai Kai Kai
到某個時候你變埋 你不會再覺得怪
巴打加油

邊個話我傻傻傻 我請佢食燒鵝
依首細個好鍾意

收起相簿 別來懷舊

當初講的 早已遺留
I know that feel bro

是對的終於會碰到 是錯的不管再美好

一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身

是我敏感 誤會戀愛降臨

Darling I want you 你竟不知

閉上眼睛也能看見你

熱烈似火情意 會恨恨將我燒死

遊玩時開心一點不必掛念我

從未發生 交不出初吻

我到底寂寞過剩 才謝絕冷靜

放心不下的只是你快樂嗎
放心不下恨不得我能在場
擁抱你最狼狽最疲倦最痛的模樣

哪怕世界比你想像的瘋狂
愛所以讓你去找你的解答
不在乎我被留下

放心不下卻只能放你飛翔
給你的背影也要故作堅強
不管雨雪風霜
當你需要我的時候我都會在你身旁

只要你記得有一個人愛你
不需要代價
想做你的力量不做你的重量

希望你幸福

This is gonna hurt but I blame myself first
Cause I ignored the truth
Drunk off that love, my head up
There’s no forgetting you
You’ve awoken me, but you’re choking me
I was so obsessed
Gave you all of me, and now honestly,
I got nothing left.

漸漸我聞歌都不想起舞
我覺得我失去一切知覺極美好
渾噩哪及記得恐怖
記得種種感覺 但欠你的廝守到老

多遙遠 我都會在你身旁

我希望可以係佢身邊

我都好想，好想見到佢，好想攬住佢

Cause I loved you dangerously
More than the air that I breathe

我願變成童話裏
你愛的那個天使
張開雙手變成翅膀守護你

我好想可以一直保護佢守護佢

別讓我 再失眠

真係好難過啊，個心谷住谷住咁，好似就黎想爆炸咁，好掛住佢

巴打我明 聽下歌放鬆下情緒
我都好掛住佢 掛住同佢既點滴

聽下啲慢歌放鬆少少

相信我們會像童話故事裏
幸福和快樂是結局

我曾經都相信

還不夠絕望 尚可更絕望 留給我日後用來形容前面境況

失眠左幾晚，好辛苦，返工又唔可以展露出自己嘅悲傷，真係好想一直訓到唔傷心果日為止，但真好唔捨得佢。

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案
add oil

原來未確定嘅關係，都會令人咁難過，好難得搵到一個自己動心嘅女仔，可惜佢覺得自己唔啱我，但我真係好鐘意佢，好想好想佢可以俾個機會我

自覺心境已有如明鏡
為何為天降的稀客
泛過一點浪花

本身為佢戒左酒 依家我每晚都要飲酒至訓得著
第二日又要扮正常扮冇野咁
I know that feel

我都想醉，但都要等到星期六晚先可以醉，工作真係好忙唔可以任性，覺得自己好垃圾。

試下唔好放棄住 卑多啲時間佢睇到你為佢既轉變
對唔住好似講緊經咁
唔好卑自己有遺憾

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

我都唔知應該點做，都係繼續努力生活，做好自己，生活始終都要過，希望有一日佢會俾個機會我

要是 彼此都有些 既定路程
學會灑脫 好嗎

其實真係學唔到灑脫

唔好咁諗 愈係想佢對你另眼相看就要做好卑佢睇唔可以卑佢知你一跌不振

我依家係咁loop陳奕迅啲歌好有feel

瘋狂聽緊 黃小琥，希望今晚唔會再喊，喊到頭痛。

或者聽下農夫啲rap 我有排靠佢黎冷靜番自己

明知長流細水想法太荒謬
前塵和舊愛 逐吋地遺漏

聽咩都覺得個心好難過

你那種天空宇宙
只可以用來容納我最深刻那傷口

可惜個傷口太深

諗下其他野分心下

談好一個事情 可以兌現時 你又已安睡

祈求舊人萬歲 舊情萬歲 別隨便老去

我的心情猶像樽蓋等被揭開

再發現歲月換來幾次厭悶幾多親愛

嘴巴卻在養青苔
巴打好lonely 咩

有各樣劫災 和充滿意外
因此我要努力繼續能戀愛

就算讓我知道我永遠只是單戀
我也會藏著感謝 笑著和你說再見

或許我的心你不懂
我會努力讓你感動

Where you now
Another dream
The monsters running wild inside of me
I’m faded

我個腦得佢，整個生命都好似只得佢咁。

忘記 從前世界從前刹那天地

曾是日夜期待你 施捨一點同情

試下飲少少酒麻醉下自己卑自己暫時唔記得先

前塵世事隨便留在故地 別再想你

不過我依然會想佢

張敬軒歌曲分享會？

完了吧 如無意外 從今開始該好好戀愛

你放咩我都會跟住一齊唱如果我識既話

寂寞在流動 某些真的假的夢
滲在午夜裡 隱隱的痛
但願是場夢 對你當初的心動
我再笑著痛 你也不懂

在這世界那一個時空 可跟你往日重逢

我都想再見番佢

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

就當共你 有劇情沒有故事

你別要難過 施捨一個憐憫

可惜佢連一個憐憫都唔肯卑我

沉溺往事 幾千次

只有我熱情咁去搵佢 得到嘅係冷淡嘅回應

I know your feel

回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

可惜做唔到

情願金剛圈套緊 能箍碎我知覺

誰曾為愛死 難及自欺一生卑鄙 而後悔得一跌不起
才學愛得超出生死 看清楚與哪位一起 唯一是沒限期

花光氣力試 終枉然 欠意思

我搵佢換到只有已讀

悟空那會相信 愛與痛 很相襯

我最後係聖誕節嗰陣放棄咗 因為知道已經再冇可能 費時勉強

死心塌地辛辛苦苦退讓 得到了若叫自悲
依個都正正係我心情

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
神也摸不透的 問你怎麼與它 鬥氣

我依然放唔低 個回憶太深太重

放下從前一段感情 才能追求將來

成日聽但做唔到

我已經不再是當初的文藝腔
我已經不再是每天都覺沮喪
我只想摸你乳房

無法阻他變心 仍有胸襟永不 洩氣
雖然唔係變心 不過都已經洩晒氣

依首

用新的幸福 把遺憾包著
就這麽朝著 未來前進了
有再多的不捨 也要狠心割捨

Now my baby’s dancing
But she‘s dancing with another man

可能以前嘅種種事 令到自己開始麻木 無乜話歇斯底里嗰種感覺

告別從前總是不易 原來假如只得我在
我竟未能尋覓 下一位摯愛

When our friends talk about you, all it does is just tear me down

You can overcome

嗚呀

反而係因為過去既點滴 令自己無論做咩都會想起佢

依個真係要靠搵啲嘢做下 分下心 同埋盡量減少見到佢嘅機會

舊訊息應該刪走 再沒留憑證

不過每次都會重頭睇番晒啲訊息

其實見唔到 不過真係會係咁想見到佢

咁樣唯有比自己多啲嘢做 忙到無時間記起佢 起碼我自己係咁

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數
合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕

我都做緊依樣 不過一空閒就會不自覺地諗番起

我只想身體健康

和伴侶無奈永遠差半步
誠誠懇懇祈求天主知道 期望會成就相戀的雙數

我害怕你要照顧我擔心得出一臉倦容
而我病床中反悔內疚 令你太心痛

祝你身體健康

慢慢嚟啦 呢啲嘢唔急得 強行令自己忘記只會弄巧反拙

是我笨 大概必須先經錯誤 才能會分清我心意

不過我真係仲好愛佢

輕輕拋下我 每想一次都沉重
我偏想到偏頭痛 蠢不蠢

相識 交往 如果很順利前行是情人
相識 交往 如果彼此也等多一等逐漸變熟人
為甚麼只可跟你維持朋友的愛
我也知越是幻想不准想你更記得起

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生

我都唔會忘記

為什麼相親相愛仍然無法戀愛
加油

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

難道愛你只靠纏綿 笑容看厭 眼中得缺點
為何分手可以當作將誓願半截

我都好想守好每個誓言

我會日日望住我準備俾佢嗰一份未送出聖誕禮物 同自己講已經再冇可能 原本頭幾日都會質疑自己有冇做錯 之後就冇乜嘢啦

我都有 不過最後我搵左個方法卑左佢 唔知佢點對份禮物 又唔知佢鍾唔鍾意

咁起碼都未去到最差 最後都送得出 咁咪當了咗件心事囉

我個一刻都係咁諗 但係到左聖誕元旦個幾日每一刻都更加掛住佢想知佢過得好唔好

我就係心底裏祝福佢宜家又好未來都好 就正正式式放低咗佢 所以都冇乜點掛

可能有太多承諾未做所以放唔低 忘記唔到 揮之不了

我唱得不夠動人你別皺眉
我願意和你約定至死

心聲安葬在岩洞
上帝 四次三番再愚弄
聽得見耳邊風 難逃避你那面孔
越要退出越向你生命移動

若變得卑鄙 破壞慣人就不想去停手

每段戀愛都會認錯人 失戀的冠軍

多謝
反反覆覆唔退燒好辛苦

情人不愛你還不愛你 憑什麼否定你

愛情是一種本事 我開始連自己都不是

藥力漸過先知道我更絕情都好
離場未必死路喜歡你才恐怖…

決絕一點先會讓你得救
加油

怎會再有別個 這樣幸運

最初我不過想 分一個安慰獎
誰能料到 失戀竟捧了杯

不捨得妳 不捨得妳
仍須給妳走
恨我找不住癡情 不敢牽妳手
不捨得妳 不捨得妳
為何開不了口 為著發覺
妳夢中想要的 而我沒有

我只想說，我認真都愛過

Take care

卑首

怎麽可以預防流行性感冒
怎麽可以預防世紀流感
飲食健康 每天八杯水
疫苗重要 衛生緊要

神也摸不透的 問你怎麼與它 鬥氣

其實我覺得有啲野係天決定既

整定

憑什麼要失望 藏眼淚到心臟

焦急裡尋覓 愈來愈錯
幾乎忘掉了最想栽種的果

為你我做了太多的傻事 第一件就是為你寫詩
愛情係盲目架

下半生搬進一個巨型密封罩

無幸福草地 得一片焦土
是你燒光所有美好
現在我先知道 你愛睡人家的被鋪
骯髒了的身體怎樣抱
沒法再相信愛 也好

我都會驚以後搵唔到個值得我愛既人

縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放

好多野真係控制唔到 唔係自己想點就點

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

獻上我的所有 不息不歇休
永是無留 無拖欠 無奈你亦從未接收

當佢絕情起上黎真係只留下已讀

我什麼都能忘記 但唯一不忘是你的樣子

兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛得如此折磨

天整定

We are the world
We are the children
We are the ones who make a brighter day, so let’s start giving

往事不會說謊別跟它為難

唱著幸福之歌
眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄

棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

自離別剎那 今生停頓了嗎
縱使我最後曾認命 邂逅了她

每每都會念念不忘佢

在記憶裡愛 不痛不真
嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深

愈愛愈痛

但唯一不忘是你的名字

依世都唔會唔記得 只會慢慢變淡 不過記憶依然係到

個個也探問愛戀不老的秘方 唯獨壯烈離座可百世流荒
以前細個都聽唔明
大左經歴多左睇返呢句都係新體會

Amen 🙏🏻

你未忘 我未忘 猶勝伴在旁

細個真係聽完就算
大左就經歷埋

你誤會咗喇, 佢連我鐘意佢都唔知, 不過佢就嚟飛去 Exchange 囉...

このごろ沈んで見えるけれど
こっちまでブルーになる

親愛的你怎麼不在我身邊

把握機會 唔好卑遺憾自己 將來一定後悔
好似講緊經咁 不過講真既 加油

多謝你...

忙到不知幾點 你共我為何遇見
各有終點 去到終點 何曾活好今天

我們有多少時間 電話再甜美

飛 我與你找到新的希望
加油

一句說話一個決定
清清楚楚乾乾脆脆
你我永遠不拖不欠

和每天講再見
每夜也為理想去睡眠
睡到想工作 想貢獻

佢已經唔需要我係佢身邊
但我仲係唔習慣冇左佢
點解已經3年 佢有新生活
而我仲希望佢係我身邊

但慶幸尚能發現
在印象尚留紀念

只怕對方忘記自己 但又做唔到絕情

哈哈 呢首歌真係有種說不出的傷感

I know that feel
時間只會沖淡 而唔會令你忘記
試下留下祝福之後帶住回憶
去過新既生活
你可以繼續愛佢 不過唔好拒絕新野
有啲野我覺得係天一早安排好晒 時機到係你既就係你既

今晚又失眠，好掛住佢。

點起香煙說聲心中紊亂似煙
算了算了 我躲進煙霧裡

雖然我只係睇歌詞 不過都好傷感 好想為佢負出一切 但已經冇機會

時間越長，越發覺我越需要佢
所有發生過既事，都係獨一無二既寶物

誰同行 仍同樣結尾
血液裹 才遺傳悲喜
誰亦難避過這一身客塵
但剛巧出於你

不懂得如何談戀愛

有得救就唔好咁快放手將來可能後悔 但真係覺得唔掂個時再諗

我就係成日太衝動所以至 何事落到這收場

這一刻的心中 亂作一片
我不得不解釋 這段愛已經改變

我都係 所以至開依個po
大家共勉之

留低這串鎖匙
回歸這疊情書
願你收起那往日的好意

食完支煙，個人faint faint 地，試下訓先，早抖啦巴打 加油啊，聽日又係一個新開始！

巴打 雖然唔知你地發生咩事 不過相信你會再遇到一個愛你既女仔 頂住!

我明白
依排我成日都聽到一句
無人係冇左邊個唔得
但係正正因有左佢令自己生命變得更有色彩
所以你可以繼續愛佢
不過唔好因爲咁而唔繼續向前行
佢都唔會想見到咁既你

如今這串鎖匙
能怎用亦難知
無法開啟你我內心的事
真是很諷刺

依啲野有時遇上一百次 都會錯番一百次
有時真係只可以洗自己腦諗清楚啲諗清楚啲

大家加油

多謝你

I ask myself what am I doing here.

留低這串鎖匙
回歸這疊情書
願你收起那往日的好意
從此終止

巴打唔好諗咁多啦

聽C allstar個版本爽快好多

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在
我16歲追佢 一齊左9年 又過3年
覺得冇機會再識一個更了解我既人

甚麼叫絕望 抬起眼望望

I've tried my best to make you see
There's hope beyond the pain
One thing you need to know
you are not alone

還不夠絕望 尚可更絕望
聽關軒仔版

C all star有唱不拖不欠咩

聽撚到想死

唔好咁諗
竟然佢都搵到
你都得既
你可能仲愛佢
咁你咪祝福佢咯
唔好太絕望
天會自然卑個交代你既
加油啊

垃圾>絕>失樂園>大開眼戒 4步曲

可能真係要時間沖淡但我已經好攰

聽完真係好撚

只想去為你 完成時光機器

誰能超越時間生死 子彈鋪滿地
可能自己已經好好呢

我依家都經歷緊一樣既野 雖然我冇你咁長 不過我都好痛
所以開依個po 黎共勉下

如若約會那天 有像預期 拖實你
如果果一下勇敢 結果會點？
我唔知會知 因為我永遠都冇勇敢
只能幻想造一部時光機

有人也罷 無人也罷

多謝你 但我係垃圾 我係廢紙

我這晚熱辣辣

唔好咁講 你要知道佢絕對唔會因爲你覺得自己係垃圾係廢紙而鍾意番你
你要做既係活得更加精彩
比佢知道失去你係佢走寶令佢對你有番興趣
而唔係自暴自棄
我都知過程好辛苦不過你要諗最差既野都發生左
無野會更差
加油啊

我聽完依然覺得好凍

我只能勇敢

Bro you can overcome it
God bless you

夜喇 goodnight

早抖啦
共勉之

你說你有點凍 輕輕的轉身 緊緊把我抱擁

我像浮沉在夜空 暖的感覺在流動

人間的圓雖則是不夠緣 而有生一天會遇見

成為遺憾的小小心願
依首歌成首都好圓

祈求知道你不多 讓我自然扮傻

Thank you, next

我這苦心 已有預備
隨時有塊玻璃 破碎墜地

為何你明明動了情 卻又不靠近

明白你男朋友加起總數多 無不可
原來真相太清楚 令我疑惑暴露更多

雖然唔知你經歷左咩不過加油

I’m so fuckin‘ grateful for my ex

But I am missing her

勉強下去 我會憎你 只差那一口氣
不信眼淚能令失樂的你愛下去

一定不是我，至少我很冷静。

傳聞又說 你會給我點唱愛歌
來回地聽了十遍 都不似送給我
當有人說你極其襯我 在那一刻 先最難過

願意今生約定, 他生再擁抱

天想我學會去順應 應心領

2012個演唱會有

寧願當初不相見 寧願當初不覺得你太友善
寧願失憶失去掛念 記不清楚你笑臉
至少今天我會活好一點。

成首都係我想講。
你對我好啲我地係可以唔洗搞成咁。

無須祝福 我早知結局
傳我共你 被講多幾次也心足

交出真心真的美 無盡每日每天想你

愛又暖又冷又暖冰封了又化
下季自有下個代你開花

咁依個真係唔知

寧願當初不相見

唔好咁諗啦

有時可能大家都唔想發生
或者有一邊太衝動未諗清楚
做錯決定
不過sis加油

其實問題已經有，我有試過都解決。
但當真係唔得嘅時候就冇法。
我地到最後係算好嚟好去。係做返朋友。
但要去復合我真係唔多想。
我唔想輸俾回憶同不捨，如果係好唔洗去到分手呢個地步。
真係屬於自己，就算點都好最後都可以一齊
唔係自己嘅點捉都冇用。

我覺得人就成長會改變既
試下冷靜下睇下佢有冇為你轉變到
再下決定都唔遲
反正最差既野都發生左 都冇得再差落去
因為一個人要為令另一個人轉變 唔係愛真係做唔出

無謂再關心你 我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮
無限次對不起 放在心裡等心死
難道我與她相比 尚有一線生機

得到的若期望有限期 失去的未重聚已別離
後悔如我遍地

他不愛我 儘管如此 他還是贏走了我的心

唔岩嘅，幾愛都冇用。
同埋我都唔想返轉頭。
下個會好啦

I wanna let go but there‘s comfort in the panic
And I drive myself crazy

我知道他不愛我 他的眼神 說出他的心

好難講架 可能唔知邊日你都會改變諗法呢

隨緣啦，因為最近有個男仔追我，我呢排好唔掂，佢一直都陪住我。我對佢開始有d心動了。

我只能夠講 係你擁有嘅時候 一定要好好珍惜。

加油啦

我明白個時都已經遲左 佢已經唔卑機會我去改過

係冇架啦，真係會有遺憾。真係只可以怪自已，但要move on。唔好俾遺憾下個。

雖然我同ex一齊左唔耐，但真係有開心過。多謝佢照顧左我咁耐。我走啦。再見。

我個心其實都好掙扎 一方面想佢幸福 另一方面真係好唔捨得 想對佢更好
加油啦

明白到遇上你盡力也只配有場遺憾

你都要加油。生活都要過。其實我都好唔捨得。但我都想佢開心。所以大家大概係因為仲習慣大家所以先想做朋友。

自選輕傷 更聰敏

唔好唔開心啦

我想再掙扎下

經過一些秋與冬
回憶中 橫街內妳面紅

可以點做？

我其實都唔知道應該點。

我想再等佢等多震

我唯有靜靜地係到等 開下啲共勉po互相鼓勵下啦

我都係想上嚟同人9up下。。。。唉

依家一落堂就會忍唔住掛住佢

我依家份工，以前佢成日落嚟幫我手又拎嘢我食。
依家佢已不在，但在我心。

佢仲愛你既 你會知道 佢都會卑你知道 佢唔愛你 就放低啦 唔好咩都講到咁絕就得啦 真係冇野係絕對既

花花世界太過美

其實我唔知道，但我知道嘅朋友係佢依家係關心緊我，但未必係愛。所以分手個陣我地都冇對大家講d好過分嘅說話。反而係多謝彼此曾經陪伴。。。

對方心怎樣在跳 或你根本不會知

怕有天放心後 才給我最愛拋棄 我要謹守我座右銘

為何被銘記於心
全壞在很好相處

唔愛你點會想關心你啦 你都唔會想去關心個唔愛既人 卑自己機會都卑下機會人地

唉。。。但我唔想咁快。

愛你不敢想太多
也不想靠著運氣

今天慘被隱形好應該走 我大概不宜苛求 默默的接受
經不起 這痛愛 結局全然地絕望 很久

咁卑多啲時間大家諗再清楚啲先
佢真係愛你 你會感受到架
Stay real

難過亦過 難道我嫌損失未夠多

存在為了 可給你避雨
因爲愛過痛過所以至會記得

咁快一齊返，個問題一樣係到，最後都係散。
同埋個就快有新開始。我唔想返轉頭。。。

你似厭棄我死不放手
早知我輸也苦鬥 偏不會怕醜

早放手可減輕痛楚
不等泡沫給吹破 不想去知誰填補我

同自己講句加油

你同佢有冇講過問題係點 講左佢唔改依個至係佢問題
其實要為左另一個人改係唔易既事 唔講依世都唔知
你唔講就咁放手 永遠都會係遺憾
卑多啲時間大家啦 如果唔係就算有新一段戀情 你都會掛住上一段 卑自己同人地諗清楚

你還是住在我的回憶裡不出來 讓我們微笑離開讓故事留下來

多謝你
不過有啲野就係揮之不去

我在算著甜言蜜語的壽命

放手後 愛依然在
雪融了 就應該花開
緣若盡了 就不該再重來
依段好sad

如果想開心，為什麼需要等

人造的蠢衛星 沒探測出我們已
已再見不再認

有時最痛莫過於此

我耳朵想旅行 尋一點開心

從你眼中 找到了拯救幾秒鐘 只不過期望已經不同
沿著高速開到最盡 誰若抽身我連送都 不送

花光了心血 還是不相信
從你眼中 找到了拯救幾秒鐘 只不過期望已經不同

其實講過唔此一次，但最後都係咁
佢根本就係個面大過一切。我頂唔順先散。

如果佢真係愛你佢會慢慢改 咁你都唔會覺得佢一時半刻即刻改到晒架麻或者大家試下搵個balance位 如果佢連少少都唔肯做 咁你再決定都唔遲 卑少少時間大家啦

所以呢個時候，分開左係最好。

大家分開冷靜下都好 不過唔好完全封死佢 唔好令佢變既機會都冇 佢唔變佢既事 唔好令自己最後先後悔

我又冇 如果唔係都唔會同佢做朋友

冚家HIGH HIGH HIGH 冇銀用又要欄街

誰能避免講錢 錢呀錢缺錢不可以

咁等下啦 再等下至心死都未遲

我其實唔會抱太大期望，因為我不捨得都好都知情自己係時候要理性d

總之唔好卑自己後悔 唔好卑自己有遺憾就夠
佢係愛你自然會有轉變

其實後悔個個應該會係佢
我只不過係覺得係時候對自己好啲

時間係萬能

失戀邊個唔痛
但唔知點解我覺得我講分手但最痛個個係我。。。

其實有時男人痛 痛係個心入面唔會周圍同人講
男人都會喊 不過會係冇人見到既地方喊
男人都會傷心難過 只不過唔會卑人知人都唔會覺
因為要呃其他人自己冇野
只係其他人覺得冇咩野或者放低左
其實冇人知道每晚都眼光光訓唔著
冇人知佢晚晚係被入面喊到成張床都濕晒

我都唔知道了 但都已經唔關我事

所以咪話時間會照明佢仲愛唔愛你 佢會唔會為你改變
最後仲要睇你信唔信佢

我諗我都係諗清楚

唔好咁快就覺得諗清楚啦
可能你聽日唔知見到乜就會有第二個諗法
唔好咁快卑個結論自己

都話啦人係會變架

其實我鐘意左追我個個男仔
但因為ex依家又咁d回憶就出嚟。。。
我唔知道我當ex只係不捨沒還愛，更加唔知佢點。
可能佢都只係未習慣我走左。未必係愛

就咁聽其實可能你當左佢係水泡
當然啦我乜都唔知純粹知咁多野淨可以係到鳩up
不過如果你覺得適合既就做啦
不過咁樣就未必番到轉頭 你個ex都未必再愛你會對你心死
但你仲會對你個ex有啲野 不過有機會永遠變成一個遺憾
相反卑啲時間ex同個追求者 你就會知自己其實愛邊個多啲邊個適合多啲
而唔好因爲一時衝動再做錯決定

有時有啲野你依刻諗唔會反悔 但係過多一排你就會
因為我成日都係咁 會怪自己點解唔諗清楚啲先

唉 我都唔知點好了。。。

我覺得可以唔洗咁快做咩大既決定先
卑啲時間大家
可能一個月或者半年咁

Um...我覺得自己靜下都可能會好d

嗯 冷靜左落黎諗既野都會唔同
或者搵fd傾下口廿

我全部fd，就連自己屋企人都覺得我同佢分手係好事

其實我真係乜都唔知一啲背景都冇 所以唔可以卑咁多意見
不過最終決定權係自己手
講到口嗅都要講 卑多啲時間黎諗清楚卑個限期自己 諗得清清楚楚

那裡無人被嫌棄 那裡無人被人欺
浪漫溫馨一世紀 那裡只得我共你
勝過絕美的晨曦

就算再吻一次亦難避免 嘴邊只感受苦澀

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現
就算再說一世的經典 這種感覺仍可改變

所以要好好珍惜

我害怕你要照顧我擔心得出一臉倦容
保重身體

珍惜ge野唔係剩係單方面ge

痛恨過 卻記得清楚 浪漫怎麼經過

如果係真係愛你會彼此珍惜

然後怎樣

假期過完有什麼打算
走過一個天堂少一個方向
誰在催我成長 讓我失去迷途的膽量

也許你根本不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

你老豆我十零歲就係Disco 做DJ
個介紹人係我中學時期既一條茂利
佢老豆原來放貴利 佢阿媽幫手做登記
咁個仔就自然識埋d人事唔三唔四
佢花名叫七索 落到D場四圍撲
冰 茄 曲 香 好似隻雞係咁啄
我免費吸兩口 起初就真係咁拍哂手
呀！小姐你貴姓 我個網名叫賣魚勝
d女圍住我黎捽野你都咪話唔近
我熱愛睇肉 點樣界女我最熟
要自我增值 Take野加強性能力

隨便妳今天拼命愛上誰 我都會 坦然面對
即使要我跟妳再耗個十年 無所謂

sis你個心情幾復雜

王菲的孤寂 多麼孤寂 誰成為陌生過路人
你是否都掛念這個人

見同你咁好傾你想知嘅我可以講。。。

你唔介意就講啦 我都冇野做

拔萃有個大仆街

開始對狗打飛機

佢個名就叫陳庭佳

要擁有必先懂失去怎接受

碌鳩已漸痕

我是一個臨記可以填滿你寂寞
姑息你濫用我彌補這空檔
明明今晚好好緊貼在我旁
你開你手機暗暗因他發光

誰都只得那雙手
靠擁抱亦難任你擁有
我都好鍾意依首歌
不過係依家至明佢既意景

常與你一起無法不美

如若愛我，盼你可以給我試一次

半斤八両 做到隻積咁嘅樣

擁有前要先接受會失去佢

就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴

咁有意思咩
一齊得就想同佢終老

明知是仍捨不得你 我亦寧願讓情有疾而終
若你要走你只須講一句 對我狠心地去
說愛今天告終

你不能擁有愛情
就像你不能擁有富士山一樣

我唱得不夠動人

論學位論外表總是缺陷

明月光 為何未照地堂
孩兒在公司很忙 不需喝湯

日落是沉潛

日出是成熟

只要是光一定會燦爛的

戀愛上競爭難道靠誠懇
有時可能自己已經好好呢

Shall we talk shall we talk

忘記我 不要緊
誰鬆手 我扼緊
全因你是我的快樂原因

我不怕死心不息愛你，表演討好的雜技
不惜更改性格都想配合你

忘記我 不要緊
誰鬆手 我握緊
我都好想捉緊佢對手

我不怕 死心不息愛你
表演討好的雜技
I know bro

海闊天空 狂風暴雨以後 轉過頭 對舊心酸一笑而過

即使再見面 成熟地表演
不如不見

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

可惜佢連見都唔肯見

最熟悉的陌生人

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫

我明呀 大家咁話 但都係要move on

為何才十八歲要計較八十幾歲回望

大家聽下歌放鬆下

要報答世界大多數期望
襯托你我這極少數 活得猖狂

前面是哪方 誰伴我闖蕩
期望暴雨飄去

後面咪話左係就咁copy冇睇到

忘掉愛 尚有多少工作失眠亦有罪

但如果 但如果怨下去 或者
傻得我 通宵找誰接下去
離開 不應再打攪愛人 對不對

我們就算 寒捨雙宿 陋捨雙棲 身世放低
衣著樸素 就算不修邊幅 若我愛你 你愛我 勝於一切

懷內已是最好的 不必往千里覓更好 ❤️

來年白髮時 手牽手 慶祝金婚跟鑽禧
虔誠地廝守 要子孫 活到百歲 依然細味
我倆小口太優美

因已找到 銀河裡瑰寶
何謂最好誰願等待垂死方知道
為何在乞討 面前已經很好

明白放過你是放過自己這個道理

互纏著到老 不死都疲勞
還是跟你痛快結束
為承諾守得到 拍拖都變義務
沒法稀罕你這情操
好sad啵

冇用㗎

敗給回憶 敗給了你 起手不回 服了自己

若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛～
未曾捉緊你那樣放開

暗戀中完結
我都唔敢再搵佢

唔好卑遺憾自己 勇敢啲
試左先 好過咩都唔做就咁完

從眉梢中感覺到 從眼角看不到

是誰享受被愛 虛榮的美麗

你要走 我要追車 彼此生存路線
各有月台

冇人會想放開

是無力但有心 暗來明往 誰說這算是情愫

之前暗示過好多次佢都冇反應，明確知佢有鍾意嘅人我就唔煩佢啦
反正我唔搵佢，佢唔搵我，不如等佢淡

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得送失竟比醒覺好

無需要快樂 反正你一早枯死

試下同佢講 講左又唔會點 卑自己完左個心願
反正你都打算淡出 咁不如係依個之前試埋佢

漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

如果有眼淚 只不過生理分泌
就算淚水多得 可灌溉整片濕地
蒲公英不會飛 陵墓裡伴你於一起

往事不要再提 人生已多風雨
縱然記憶抹不去 愛與恨都還在心裡
......
忘了痛或許可以 忘了你卻太不容易
你不曾真的離去 你始終在我心裡
我對你仍有愛意 我對自己無能為力
......
忘了我就沒有痛 將往事留在風中

就離婚

我對你仍有愛意 我對自己無能為力
因為我仍有夢 依然將你放在我心中

睇下有冇得挽回

寂寞也揮發著餘香
原來情動正是這樣

曾忘掉這種遐想 這麼超乎我想像
但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象

差不多冬至 一早一晚還是有雨

這感覺已經不對 我努力在挽回
一些些應該體貼的感覺 我沒給

妳嘟嘴 許的願望很卑微 在妥協
是我忽略 妳不過要人陪

首歌好慘

首野好有feel

來年陌生的是昨日最親的某某

寧願去吹吹風似流浪狗

如煙 因給你遞過火

早知解散後各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手
唔好傷心bro

回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

現實中 幸福永遠缺貨

只得你 會叫我彷彿人群裏最重要

我跟住唱

為何人沒法專一戀愛 講出承諾虛假
原來人用最真心戀上 才真心的撇下

若我真心愛你 任何事磨折 統統可招架

我懂的 你此刻是挑選了她
做副選都不需害怕 明年自有一位取締她

Today I don’t feel like doing anything
I just wanna lay in my bed

我陪你走到最後 能不能別想太多

我為何未懂得站立，為事情出錯了負責

不開心就不開心

我好想你 好想你 卻不露痕跡
蘇打綠 我好想你

太難重新開始，倒流時光一次

大概今生有些事 是提早都不可以

求你不要逃避了

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

誰又要大家比我還擔心 胡亂地鼓勵人

和你將要離別了
求你不要逃避了
情愛失去價值
不夠努力
問你做過多少

最近好鍾意聽依三步曲

掉進海的眼淚好好聽
不過永遠飛行模式的詞好kam

我本身係聽永遠飛行模式先 聽完都唔知聽乜
係聽晒三首至知

趁 無人之際想念你
呆在公園嘆口氣
何謂後悔 內心
被處死

屌，班仆街真係好撚無品
打乞嗤唔撚揞口喺度，散播感冒菌

祝大家都身體健康

所以要找個延期方法
既平靜還能突然掙扎
我自願作怪咖 就不怕被你笑話

所以要找個緩衝方法
直到有天我也放得下
我不是個怪咖 是不計較的懲罰
感情裡的怪咖 再難過也笑著說吧